黑警無委任証 我真係好擔心有平民去冒警 點算好好驚呀我

突然諗到
以子之矛攻子之盾
我地一直都懷疑無委任証嘅黑警冒警
咁個問題係一直都處於懷疑

利申我真係唔建議任何人做犯法野
但係我真係好擔心
會有4至5個一組嘅人
著哂黑色衫隨街問人攞身份證查
姐係d白衫黑社會個d
或者犯罪份子
會透過黑警而家呢個漏洞
去隨街攞人d個人資料
如果d人再仔細d
求其攞個卡套出嚟就話自己係黑警
要求人地攞身份證出嚟同搜人個袋
咁真係人心惶惶囉
我係表達緊我的擔憂

大家真係唔好咁做
如果唔係以後班狗都要攞委任証出嚟先做得野架啦
同埋冒警真係犯法架

當懷疑變成事實
咁一切的懷疑都係合理的

真係唔好做犯法野

唔好失民心呀
但係我好擔心黑社會同犯罪分子會透過呢個漏洞
攞人身份證去銀行借錢呀